818遊行！點叫多啲人出黎？

就係要我地每一個會出去嘅人幫手叫晒你啲親戚朋友出黎！每人都要邀請至少10個朋友出黎遊行，知唔知道！

講真好多人都係懶，無人叫佢就側側膊唔多覺

叫咗朋友出黎遊行未啊？

你今日叫咗朋友出黎遊行未啊？

去各區派傳單？

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

818和理非日

貼傳單 貼都週圍都去

叫 識既人去

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

推！

818